[9upper]腦燒：勇武派已經唔敢再採取激烈行動，而家主力喺和理非

1. 反對呢一刻發動三罷，因為呢個係豪賭。
2. 三罷一係成功，一係唔成功
3. 如果港鐵阻車門釀多區打鬥而令警方無足夠人手維持秩序，咁中方就會出解放軍出嚟震懾市民
4. ：勇武派已經唔敢再採取激烈行動，而家主力喺和理非

燒山好嘢

2. 三罷一係成功，一係唔成功

呢樣冇得燈喎，佢實啱嘅

你太睇少腦燒。。。